禮拜日遊行如果有狗扮示威者搞事點算

依家連登主流都係話16號嘅遊行期間唔打算發生衝突
有咩事都等行完先
以免影響民意 或者搞到遊行嗰日啲一家大細

但係啲狗咁興扮記者扮示威者
萬一便衣狗混入人堆喺遊行期間搞事
例如係主動掉磚 帶頭攻擊其他狗
咪會比到籍口狗清場
又比政府同cctvb話係遊行人士出手先

有冇乜野方法應付同預防

推

就算有30萬人都好多人
有人搞事實可以制止佢

push

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

前排啲義士要睇住，有咩事即刻掀低佢

但咁同篤灰冇分別
嗌咗咁耐兄弟爬山
會唔會反而少咗人阻止

大把人唔敢出聲

遊行果陣一家大細，有老有嫩，唔衝係共識吧？

民陣遊行照計一定要係和理非而且遊行隊伍入面有老人家又有細路，正常人都一定唔會搞事，如果有咁九成係黑警臥底

616唔係有共識唔衝咩

果個就係鬼 到時主動捉佢比犬咬

或者甚至乎好似6月12咁有衝突嘅時候
義士都係齋防冇攻
咁先有得講話狗用過分武力

咁嘅情況有狗扮義士跟住掉磚呢

咁到時出現咁嘅情況要阻止都要成為共識
唔係嘅會被誤以為篤灰

狗扮義士佢要便服, 唔能夠show 委任證.
冇show 委任證我哋點知佢係狗? 照捉住.

612朝早有隻狗舉舉紅旗我地都可以最後令到紅旗收返埋
真係要叫, 唔叫班仆街又黎料

便服show 住委任證掉同事磚的話....
咁爆笑的情形, 我真係唔知講乜好啦

整個 真•市民 委任證

又唔係交佢俾黑警何來篤灰

齋行果陣一定有民陣糾察捉D特登搞事嘅人

大家有共識星期日係做勢
星期一先係三罷
咁就OK

佢要搞事就唔好禁停佢
要同佢一齊搞
我哋個論調一定唔可以怕
佢夠膽搞事
就幾十萬人同佢一齊搞
你禁低佢做糾察佢反而唔驚
如果你話邊個搞事就捧佢上去做港獨之父
就冇一隻狗夠膽帶頭
佢出得來
我哋就一定要順住個勢
唔好再捉鬼
順勢佢先識驚

其實啲便衣黑警好易認